我個黃底伙計唔見左個銀包

黑色，皮，唔知咩牌子

內有身份證，加拿大幣，大量收據，銀行卡，證件相

希望大家可以幫幫佢

推

推，佢好似係巴士到唔見

有冇地點 時間 邊架車

朝早，佢為左唔搭黨鐵，轉左2程車，搭左成3架巴士

我問問佢係邊幾架先

970x 286x 287x

幫推

幫推 希望有好心人幫手執咗 上來包膠

llp

Push

Btw 唔見銀包同黃藍有咩關係

分分鐘俾藍絲執左，知道係黃底，送上差館話係旺角執到。你個fd再俾差佬拘捕。

好刻意唔知想點